「二缺一」鳩唱慎入

好耐冇聽呢首歌⋯前排鳩唱左下